阿 Bob 林 盛 斌 個 龜 頭 野 外 射 精 ！

爸 爸 ，點 解 你 個 頭 頂 識 噴 野 㗎 ？

我 係 多 多
我 係 寶 寶 龍
被 人 侵 犯
要 立 即 講 唔 好
仲 要 高 聲 呼 救 ！

bam

咩人諗咩野

你估個龜頭生得似阿Bob就唔駛ban??

有無人覺得佢老婆同劉以達好似？

呢次真係on9

雖然我都好唔鍾意啊bob
但咁樣都拎嚟講真係好撚無聊

咁撚幼稚嘅

樓主既幽默感真係拋到我地連車尾燈都見唔到

劉以達+痰胃豬混合體

見親佢著D潮物都零舍柒，又nmd又supreme都好似D土豪佬懶型咁

其實樓主都幾無腦 父女都攞嚟講

唔鍾意Bob
但樓主個腦除左射精仲有咩？

樓主係咪智障？

popcorn老細唔著supreme著乜

尻頭Bob

好on9

但笑左

lm

笑點在哪？

Popcorn佢架？

張相幾溫馨 睇得出呢個家庭好和諧

我都記得好似係佢 好多年前八卦雜誌好似影到佢上一樓一

三個都係女

揸個女對波

FBI

笑撚死ME

我真係求佢體外射精

以前著ape但ape d pr唔show佢，咪唯有轉brand

樓主小心俾人告

好低質但笑到抽筋

射好多
一定平時老婆唔俾射

留言最好笑

本身無咩野，但睇埋下面兩張笑撚到仆街

+1

popcorn佢開嫁？
即刻覺得間野7曬

佢老婆勁似 痰胃豬

On99 都唔知你做乜撚

有冇人可以話我知個笑點起邊

之前有提過係佢，依家有無轉唔知啦

on9有咩好笑?人地個女黎
佢如果告你,你死硬

七叔

真心笑唔出